有冇人試過比無良通柒佬搵笨

[是咁的]
屋企個浴缸同洗手盤去水慢左
於是家姐搵左通渠佬上黎搞，傾好左$500 一次
點知上到黎係咁改價錢

通渠佬就話因爲個浴缸同洗手盤分開兩次收費
(乜有浴缸唔係同洗手盤分開咩？)
咁家姐都ok，諗住之前傾得唔清楚
跟住整整下又唔對路
話要用咩高壓機整，原價一萬蚊，而家就平比家姐 $8000，
唔整今晚涼都沖唔到（但明明本身一直沖到）

講到咁已經知伏味濃，
家姐就拒絕然後比返一開始既人工佢($1000)
咁好啦
一個係廳收錢寫收據，一個就匿係廁所執手尾
送完佢地走之後就出事

發現今朝新換既廁紙得返半卷
本身浴缸只係去水慢，而家完全去唔到水
最後用廁所泵係浴缸泵咗成堆廁紙出嚟
然後順手撩埋本身d淤塞物出黎，通晒
利申冇用過高壓機

fb:香港專業通渠技術工程

個無良通柒佬既fb
希望唔會再有巴絲比佢地搵笨

先唔講你單野

屌你老母

通渠就通渠啦 你覺得你將個渠字打做柒字好撚潮？好撚型？ 好撚與時俱進？

咪撚見人地講慣左錯別字就走去跟啦 跟又跟得柒過人

屌你老母 肯撚定係00後

咁仆街

sorry 大佬
嬲得滯打錯字

醒目嘅歌士的+熱水(逐少逐少落) 搞點喇

叫人通渠收500，2日後又塞過，最後換座廁，先知有塊膠片跌左座廁入面

換座廁使左幾錢

呢行太多冇料扮四條喇。因為蝦外人唔識野，是旦搞兩搞話OK你都吹佢唔賬。